有無骨氣呀 太和出面打緊仗 你地仲係道...

係咪入左平行時空
太和Starbucks 仲有咁多人係入面

重點係點架無裝飾既？

自推一下

大陸狗嚟

點解美心Starbucks 仲夠膽開？上次裝修得唔夠好？

推